叫人著校服示威是咪戇撚鳩

真心痴撚線, 咁做同叫人去送頭有乜撚分別?
本來係各有各做, 但冇理由睇人去送死

原文:

葉寶琳嘛
屌佢淨係想要個畫面靚
唔係想抗爭

左膠=垃圾=共諜

On9

着董之英校服 就有得諗

on9
屌9我分化都話
左膠食撚左屎
想整多個2.0

方便共產黨清算間學校同間學校既學生姐
同除口罩如出一轍

到底班人諗咩, 定係想博共產黨清算間學校之後升級或者搵國際求助?

葉寶琳永遠都係鬼
同黑警冇一個係無辜一樣，永遠唔會變

我唔明白校服同震撼國際之間有咩關係

佔馬路溫書都夠晒on9震撼國際了

又跟車太貼
隔離post都話左係假啦